有冇人試過拍緊拖鐘意咗另一個

雖然呢排同現任有啲淡...但我冇諗過要背叛佢
但係鐘意嘅感覺好難去控制
好自然見到佢會心跳 臉紅 一見到佢就會好開心...
呢啲係咪新鮮感？我忍過咗個感覺係咪就會咁冇咁強烈...

係

你未玩夠

我屌你！ 未玩夠唔好拍拖害人！

小心有報應

c打佢真係同左個個女仔一齊？

會惹來惡果

其實我係控制唔到感情，但理智仲係到
我完全冇諗過要背叛我另一半
即係一有少少鐘意咗另一個就係未玩夠要分手？

認真mode
其實拍得耐對其他人有新鮮感都係正常
畢竟人總會對新鮮事物感興趣
但你要明白通常一時既新鮮感並唔係真正既鐘意
當你真係為左一時新鮮感放棄左而家個個
或者為左佢做啲對唔住現任既事
你9成9會後悔 信我

帽

自己同佢保持距離

諗清楚係咪純粹貪新鮮，定係真係深入了解後而愛上新果個啦
係後者既話
唔好拖住原先果個喇

知道 我都唔覺得我值得為佢放棄依家呢個，只不過感覺有時真係好難控制，想知有冇人經歷過姐

巴打 其實我經歷緊
好辛苦 覺得自己好賤格
仲未諗到點處理

我個另一半因為咁同我分手

巴打 其實我經歷緊
好辛苦 覺得自己好賤格
仲未諗到點處理[/quote]
我反而唔覺自己賤格喎...我又冇特登去搵佢，只係平時咁啱見到

我想知當理性同感性衝突嘅時候有咩方法可以順利同現任繼續一齊
而唔係就咁話分手同另一個一齊
唔明啲人做咩咁燥底比晒負皮

我反而唔覺自己賤格喎...我又冇特登去搵佢，只係平時咁啱見到

我想知當理性同感性衝突嘅時候有咩方法可以順利同現任繼續一齊
而唔係就咁話分手同另一個一齊
唔明啲人做咩咁燥底比晒負皮[/quote]
真係唯有理智啲
少啲見個個人
避免同佢私chat傾電話出街etc.
等對佢既感覺慢慢變淡
或者同現任搵下新搞作
去個旅行玩啲新野
回想下過去一點一滴
重拾返心動既感覺

再或者 不妨同另一半講下依個問題
試下一齊搵下解決辦法
當然前提係你另一半係個理性既人

加油巴打

我反而唔覺自己賤格喎...我又冇特登去搵佢，只係平時咁啱見到

我想知當理性同感性衝突嘅時候有咩方法可以順利同現任繼續一齊
而唔係就咁話分手同另一個一齊
唔明啲人做咩咁燥底比晒負皮[/quote]

睇黎你已經有答案
咁好簡單，盡量避開佢啦
我自己就做唔到…
試過避一排
但控制唔到個腦不停諗住
之後都係去搵返佢…
但從來冇踩過界

你依家好似有個氹咁愈踩愈深，對你同你另一半都唔公平...
雖然我都冇乜資格講 不過loyalty真係好重要...
我覺得感情控制唔到係冇錯，但理智明知唔啱都唔做啲野改變嘅話就真係錯

我認同loyalty重要
所以話自己可恥…

其實我鐘意咗嘅係一個陌生人 只係平時買野飲都見到，所以完全冇chat過出過街

我開始控制唔到自己，見到佢名牌search到佢fb, 心痕加咗，佢又accept咗...我知道咁做開始有問題，所以先上黎開post想阻止自己

不過有一方面我知道係冇結果，因為加咗佢fb之後見到佢有另一半

我有同另一半講鐘意咗佢，另一半有少少黑我面，仲講笑咁講話同佢玩交換伴侶囉，但好似冇咩點諗方法解決...

我好希望佢都會咁諗 我比唔到新鮮感佢就同左第二個一齊

人係感情動物 實會異性相吸
最緊要係問心無愧
我都試過呢個情況 拍緊拖
但又容易對其他女仔心動
但要將心比心
如果你女朋友又係咁 你作為男朋友會點諗
都係好擔心不安

我愛我女朋友 但又對其他人心動
咁緊係
除左日常hi bye / 共同mission 先吹水/ 成班fd 一齊玩先去 永不單機私chat
記住 你今日可以對呢個心動 它日可以再對唔同的人心動
你回想下 當初你鐘意你現任女友 可能都係呢種心動
只不過日子耐左 一定會無左 弱左

保持理性 對得住自己又對得住女朋友 加油巴打

( 除非你覺得同現任女友走唔到落去 如果唔係請唔好貪一時好感）

嘩巴打你同另一半講咁老實
不過個女仔你根本都唔識
唔見一排好快冇野架喇

我果個係part time同學…
每星期至少見兩三次
彼此都知對方有另一半
但佢又向我暗示佢同佢伴侶唔開心，想散
搞到我諗好多野
好鬼辛苦…

多謝你

應該問有無人未試過成段戀情無愛過其他人

係呀 其實我絲黎，我覺得男仔應該理性啲同埋佢有權知，所以同佢講咗
我都將心比己咗...如果我男朋友鐘意咗第二個我一定發晒癲
所以你同唔同女朋友講一定要諗清楚

如果一個女仔同異性講佢同男朋友啲唔開心嘅野 而唔係同佢男朋友傾，有9成都係臭雞

學返上面巴打講，假設佢真係散咗你又忍唔住同咗佢一齊，到時同你一齊佢都可以同其他異性講同你一齊唔開心想散

哈哈 sorry絲打
我當然唔敢同女友講…一講等於分手
如果我仲想同佢一齊，一定唔會講，講左只會造成傷害
至於新個女仔係咪臭雞…
我暫時覺得唔係，如果係我都唔會鍾意佢…
我係識耐左覺得佢性格好先慢慢愈黎愈上心
當然亦可能我睇人太差…
唉…屈係心入面人都癲

呢啲唔啱我

你女朋友性格唔好？佢知道你有女朋友都唔識避吓嫌咩？平時有冇主動搵你先，定係你主動搵佢？如果比你溝到啦，又瞞得過現任一腳踏兩船，到時又鐘意第三個點算？haha原來你先係最需要開解果個

我經歷緊
因為覺得有污點
分開冷靜下
分開唔係想同另一個一齊
深明呢啲係新鮮感
但 我過唔到自己
對其他有feel點可以扮無事繼續一齊
個個都話有另一半對其他人有feel係正常
我睇唔透

Lm

其實我都經歷緊 本身覺得同男友已經行唔到落去 所以都係由佢發展

haha多謝你開post俾個機會我發洩
同埋陪我呢個賤人講咁耐…

我女友性格好好，十分好
所以先咁覺得自己可恥
我知道感情已經淡左
keep住對佢好只係好似做好男友本份
我畀唔到佢想要ge野畀佢
拖落去遲早要散

依家果個，我地雙方都各自會主動搵對方
通常都係學業上ge野
間不中會講下感情
當然我地雙方都有避嫌
只係有時感覺d野 唔係避嫌就唔會發生…
一腳踏兩船我自問就做唔出
所以而家就進退失據
真係好辛苦

有feel係正常，但靠feel黎控制住你就唔正常
依家你對另一個有feel,但又唔係想同佢一齊？
你本身嘅感情已經出現問題？

咁就直接分手唔好拖啦

你咁樣落去同新女咁close遲早出事，跟住你女朋友發現咗..到時你就真係賤人啦

你有冇諗過你同下一個一齊耐咗都係變淡呢
冇咗激情嘅感情先係愛呀
你女朋友想要啲咩呢 點解你會覺得係拖住佢？因為你已經唔愛佢？

冇錯 到你真係分開左 先後悔就遲

認同
恕我直言 大部份男人都唔識辨別咩女人係臭雞
你試下企係佢男朋友角度睇 有男朋友仲同其他男仔flirt
個女仔仲係唔係性格好？係咪可以一生一世既好女仔呢？
你自己又係咪真係好了解佢呢？
好感係好容易有 但真正既愛要幾難先得到呢？

我唔會同另一個一齊
因為知係新鮮感會淡化
我唔知應該點做 因為我覺得我無資格仲同一個咁好嘅男仔一齊
我覺得要冷靜下

有時上堂悶會望下女仔 亦都留意到有女仔望返我
有一個女仔幾靚既 咁岩又有幾科同班 有時都會留意下 之後發現佢有時會望過黎 有時仲會有眼神接觸對望下 之後大家都會縮 覺得佢都幾可愛
利申好愛女朋友 想一生一世

絲打有d道理
唔通我真係咁on9
求屌醒

五年啦 已經好似屋企人咁 雖然好賤但我唔捨得 遲d仲要去旅行

而家同現任都無新鮮感
努力維繫中
樓主你並非孤單一個

Yes 感情係要維繫的 我同我女友都好似但唔會俾佢有機會同我散

希望佢睇到我呢個post 啦

大把呢類人
男既搵個更索 身材更好
女既搵個有錢d

我都有直接同另一半講自己有呢種念頭
但佢就果斷覺得我要分手 好難溝通